# Projet_Devops
BloodLab_SN est système complet de don sang et de liste de donneurs pour renforcer l’organisme CNTS (Centre National de Transfusion Sanguine) qui est un établissement public de santé doté d’une importante banque de sang au Sénégal.

Il organise fréquemment des journées de don de sang et dispose d’un laboratoire d’analyses médicales ainsi que d’un service d’hématologie.

 Nous avons remarqué depuis des années, une augmentation des accidents de la route et aussi la multiplication des agressions procurant des catastrophes dans l’étendu du pays. La particularité des blessés perde beaucoup de sang et les urgences arrivent en retard pour les premiers soins.
 
Les postes de santé manquent de poche de sang et les personnes ont peur de faire de don de sang à cause du Covid et aussi les maladies transmissibles. C’est la raison pour laquelle nous envisageons de mettre en place une plateforme pouvant répondre à ces problèmes. 
